心裡住左一個人趕唔走、令我接受唔到其他人，點算？好煩！

(有d長，唔好意思，希望有人睇完)

我系20多歲絲打，暗戀左一個年紀差唔多(應該細我少少)嘅男同事好耐，一年半啦。我同佢公事上無合作機會，但呢一年半中，我有嘗試去接近佢，例如借d咦撩佢傾計、有時放工等埋佢一齊行等……但整體來講，幾乎都系我主我動，而佢反應又唔系好熱烈，所以我覺得佢應該無中意我(或者會否有但連佢自己都唔知？)。

咁都有其他男仔想追我，我唔討厭佢地，但，總覺得我心入面有左呢個人，容納唔到其他人……而當初對呢個人嘅心動系非常強烈同瘋狂，令我唔可以忘記同放低佢……我覺得，最中意嘅都系佢！身邊其他男仔無一個令我有呢種咁強烈心動嘅感覺！

我諗左好耐應該點做:

1. 直接同佢表白？搏下佢之後會唔會中意我？但大家同事……被拒絕以後點都會有d尷尬吧

2. 放棄佢，因為睇來佢都無中意我……但我之後可能會後悔無盡全力爭取佢……我唔想出現呢個最壞嘅情況: 我同左第二個人一齊，但仍諗住佢！太衰了！

3. 有無咩方法可以令自己死心？

有無人比d意見我？唔該曬！🙏

約我開房

Diu

Btw 中你老母

1

絲，你再引下條仔la，or你試下找幾日特別對佢冷淡，睇佢會唔會關心下你

約佢開房

等我同你心入面果個人同居啦

趕唔走 定你唔肯趕走？
諗下自己係咪感性撚先

絲打 表白唔係用嚟幫關係升溫嘅
如果你想再熟啲 唔係主動表白 係主動同佢傾多啲計 約多啲佢 多啲相處機會就易感情升溫了

但暗戀佢一年半，感覺仲係同佢距離好遠、好陌生(我知我好失敗)，點約佢？……

唔知你哋傾計模式係點 真係好靠你去多啲搵佢傾唔同嘅嘢
如果係本身都無所不談嘅話大家都已經好易有好感
但如果係反應差嘅話 你都會知道佢唔係一個真係啱你嘅人啦

4. 繼續自己一個人

咁咪啫係唔愛你邊有人會愛一個人但自己唔知道...
不過我都建議表白咗先, 一嚟表白唔一定係要一齊, 可以係純粹比佢知道你嘅心意, 二嚟表咗白你唔洗羅羅攣, 到將來又後悔點解無表表白心意從來唔係柒嘅表演, 能夠將自己愛意講出嚟係勇敢, 之後點樣處理段關係就係靠你哋兩個夠唔夠成熟, 拒絕咗都唔一定係尷尬無frd do嘅加油

除咗翻工冇搵過大家？

只係番工先見到大家，但又無合作，只係見到打下招呼有時傾幾句咁。除左有時私下同佢whatsapp幾句之外就無其他交往。所以暗戀佢已經一年半，仲係無進展，距離仲係好遠，令我有d急於表白。